貴州病童沉迷《王者榮耀》 1.9萬手術費買「裝備」

貴州清鎮市犁倭鎮石牛村9歲男童晨晨患有先天性心臟病，家人為此貸款了5萬元（人民幣．下同，約6.2萬港元）作為手術費。未料晨晨因沉迷玩騰訊旗下的熱門手機遊戲《王者榮耀》，竟將其中的1.5萬元（1.9萬港元）全部花在購買遊戲內裝備、角色外觀等上。《王者榮耀》客服表示，若有證據證明晨晨是擅自在遊戲中消費，則可獲全部退還，但由於晨晨父親是將銀行帳戶與支付寶帳戶綁定，退費一事恐較困難。

晨晨表示，《王者榮耀》是兩個月前同村的其他小朋友教他玩的，他很快就玩上手。晨晨父親陳明星表示，3月24日他準備將銀行卡中部分錢先作用繳付貸款利息，卻驚見銀行卡中的約1.5萬元（1.9萬港元）竟不翼而飛。

陳明星調出帳戶的流水帳查看，發現自2月開始，錢都被用在《王者榮耀》中，是晨晨做的「好事」。據了解，從2月27日起至到3月20日，帳戶幾乎每天都有交易，金額最高一次是600多元（約748.8港元），最小的則為9毫5分（約1.1港元）。這些錢是用都被晨晨用來購買《王者榮耀》的點數其他代幣。晨晨事後指，他主要是用來買遊戲中角色的外觀，又不諱言「我覺得非常好玩」。

原來，陳明星的銀行卡帳戶是與支付寶帳戶綁定在一起，密碼則與微信紅包的支付密碼相同。晨晨以前曾與外婆玩發紅包遊戲，因此記得密碼。

晨晨表示，《王者榮耀》是兩個月前同村的其他小朋友教他玩的，他很快就玩上手

做電莖選手還錢囉

傻閪，我都有玩王者，但我一蚊都唔會用落去

提名佢去達爾文獎啦

勇、夸克

拎埋自己條命黎玩

遊戲才是真正的人生

好似已經好多單

民智初開

好快佢又可以刷首刷

On9呢個台狗傳說對決黎

用支那寶搞到無得退

仲以為冇人睇得出我個ＧＡＧ

好撚叻啊你

細個打機只能夠靠努力去屈班課金友

上面痴鳩線 連登仔連支那game吹奏
十成十係00後

冇拉去政治 只係話連登仔連支那game都吹奏

不問價入700熊報返一箭之仇

玩電話game已經夠on9 仲要比錢

上面班垃圾支那game都玩

所以咪話你班00後連登仔冇鬼用
咁既垃圾支那王者榮耀野都玩 冇黎骨氣

No game no life

人地話關我鬼事 我屌緊你呀連登仔
咁好玩 返支那玩王者榮耀啦

支那好過台狗

Lol pubg Ubisoft 騰訊全部有份
記得咪撚玩

返工仲邊有咁多時間打機
完全冇玩過囉 垃圾00黎連登仔

落地府慢慢玩囉
要咩裝備咪燒比你囉

用微信可能有
支寶就肯定無

連登都幾多大陸仔玩呢d垃圾驚

喂喂喂要討論呢隻垃圾支那game上百度啦屌你老母臭閪

睇死都係d新移民 日日講普通話個d架啦

百度岩你d喎 呢度唔歡迎大陸仔

課左幾舊水既廢物

威啦威啦

垃圾手遊

邊夠你地黎 日撚日係度玩支那game
仲話個個都玩 你唔玩支那game就係你問題

用生命值硬接！

乜撚嘢事，
離撚曬題係度講隻Game，
仲要覺得自己好撚威咁
冇人想知你專精邊隻啊，
連登真係好撚多小學雞。

大陸狗合作性>>台狗
台狗屁孩只會嘴炮

仲話你唔玩支那game你就有問題
支那小學雞真係好低賤

真真正正嘅遊戲人生

完全係小學雞作風，
講到遊戲就係度表現自己。

駁吾刀...

有冇人玩可以加我

有d死左佢

支付寶真係好方便

Ching岩
同埋巴打都係 同你有親咩

有意識但有坑友

利申：卡左系鑽石

700

禁lor

搵高手帶升得快好多

呢樣真
系中國境內玩冇咁lag🤔

玩支那榮耀既都係垃圾 。

利申，玩開日本仔主機驚。

唔想睇到某D post眼冤既建議你學鴕鳥插個頭入地下用完全封鎖

玩支那遊戲仲講到好撚威咁，你乜撚野心態？

算啦
廢事同依條支那狗喺度嘈
條友出曬名電話台過街老鼠黎
電話就吹奏華為世界100強
買野就去名創優品
一啲知識產權嘅概念都冇
打機都打老翻game就知依條友極度無恥
咁鍾意吹奏大陸記得食多啲大陸嘅屎
入多啲海洋公園同啲大陸狗迫

王者好好玩喎

連登仔真係冇鬼用 竟然撐支那
痴撚線

班撚樣食開屎

一個月就用咁多錢打機

最on9係仲要屌返你唔玩支那驚就係你問題
真係玩撚完

生命值課金

你話冇得揀都話
有得揀都要揀支那野
睇下佢地幾時仆街

( Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基 )
個個post都見到你隻五毛狗
返去用你既抖音、百度啦

挑戰者一號講中晒而家D玩遊戲生態
為左打機可以命都唔要

呢個post引到好撚多支那仔

你係咪覺得自己好撚醒？
人地講緊單新聞你傾乜尻遊戲內容
建議你個頭插返入你老母隻閪度唔好再出黎

玩蝗者已經係傻西

呢啲咪聰明仔囉
所謂打機能醫百病，佢用1.5萬就可以醫返好自己，仲幫老豆老母慳返3.5萬，抵讚啦

玩蝗者我印象中係要裝微信

睇第一頁以為自己上緊支那討論區
成班00後on9仔係到講隻大陸game

Natural selection

呢啲真係抵你死

屌鳩00後支那仔

生命榮耀。

岩牙
遊戲台好撚多on9仔講乜撚野劍三重製版 九陰真經

no game no life

生命值硬接

羅拔利雲度夫斯基係五毛黎架
用起底功能睇下條友開過咩post先啦

成班人咁認真同佢討論

我反王者榮耀

但如果我屌佢既時候，佢問我你又玩LOL？放曬d騰訊啊笨

我應該點完美反擊佢

小支支：横掂未死住，即係我無病啦，仲拎d錢醫病咁on9,梗係課金威威啦

恭喜你

上左星耀再上黎啦屌

成個post比人騎劫咗

事實
真正香港人係唔會玩lol

建議你諗清楚自己反乜 為乜而反先

支那game好低質>佢玩支那game>食屎

姐係我要敗走？

Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基
咁撚鍾意玩，拎埋你老母啲帛金去課金啦屌你老母

唔知邊個先係傻閪

赤化香港你班垃圾都有份

YY LAM吧

個老豆姓陳 個仔叫晨晨 假設 陳晨晨 / 陳x晨 用大陸普通話讀咪 層層層 大陸啲名改到咁

死返支那啦賤種大陸狗

謀略家

隻垃圾廿木

隻垃圾驚仲有人玩架？
比支那收購左就變撚到閪咁嘅樣

有冇人一齊打rank?

玩支那game就咪撚上連登啊
啊豬啊狗都上哂黎烏煙瘴氣

[member]on9

連登仔而家要走去笑個九歲細路黎攞優越感

玩支那野都夠膽大聲講

On9

但由於晨晨父親是將銀行帳戶與支付寶帳戶綁定，退費一事恐較困難

好先進，好方便

支那煌者

笑咗 diu

生命作賭注！

呢啲假新聞

Ready player one

落去下面繼續玩

打機打到死撚左

有得充1蚊既咩

又無腦黑王者 這波操作太眼熟了

支那人用一種社交媒體 - 微博 ，用一個網購平台 - 淘寶，用一個搜尋平台 - 百度，用一個網絡 - 支那製防火長城内聯網，只能有一種意見 - 支持習武帝

明眼人一睇就知 開始為「反精神污染」吹風造勢

一個po引晒d支那仔出黎

細路：反正遲早都可能死，開心咗先算啦屌

大家善用完全封鎖功能啦

有問題 ?

我地電競師嘅好榜樣

no game no life

上哂報好易籌得返

現實版 no game no life

係中國生存不如用左d 錢去開心下 細路都識諗

夜D (1930) 有QG對YTG

出左新版wor Ching